# Когда планерист должен проверить наличие двухсторонней радиосвязи на планере?
в процессе предварительной, предполётной под[готовки перед выкаткой]
планера на старт

---

Радиосвязь проверяется во время предполетной подготовки планера.